當你錫緊你女朋友嘅時候，你係錫緊

assume 大家喺屋企都無防備得太好、無用公筷
而事實上都證明咗同居家人係極易傳染

當你錫緊你女朋友嘅時候，你係錫緊佢，
仲有佢返過大陸嘅爸爸、
同親戚打牌嘅媽媽、
佢個哥哥、
佢哥哥個女朋友、
佢哥哥個女朋友個細佬、
佢哥哥個女朋友個細佬個男朋友
同埋佢哥哥個女朋友個細佬個男朋友個老豆etc

如果大家唔想繼打邊爐家族之後成為接吻家族，希望大家諗清楚先咀落去

利申無女

有病毒的不了

好過你冇得錫